咪撚再譴責或者係9up 講到明唔割啊屌你老母

唔好撚再比我見到

譴責人個d全部死全家

借位

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

岩，唔割*6（一家六口）

真

係

唔

好

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: